建議 email 出 6c 信比徐飛鴻

條撚樣根本唔識尊重動物

hi 聽講你係 5 毛

咩五毛 我真心支持共產主義！🇨🇳